美國制裁港共官員後，中共會點揀？

1. 攬老襯，同港共一齊同仇敵慨，幫港共反制美國
2. 知道自己玩大左，放軟手腳同美國求和，由班港共官員做Condom

死拖爛拖拖到大選之後

1. 佢反制條撚咩？唔俾美國人用人民幣定禁美國人入境？
2. 佢唔可以縮，國內民族主義係唔可能接受中共跪底
中共玩咁耐民族主義終於玩出火
依加進退兩難
抵死